# Geo-ComerciosGT APP

Proyecto Geo-ComerciosGT es una Plataforma Tecnologica para el Registro Geo-posicional de Comercios en un Sistema de Información que Facilite Analizar la Oferta de los Emprendedores

®Derechos Reservados por el equipo de Geo-ComerciosGT desde el 2018